頭先諗住比驚喜c6,點之佢令我high到第一次噴水！！

尋日得到大師鉸剪手教學，
睇完又睇，用圓柱形物件練習，
岩先終於趁個女同c6訓左，突襲c6,,
先咀佢一輪之後就爬落去口口整濕jj,,
之後開始輕輕用ok手先，運用三下口口三下手手，就黎鉸剪手，
佢已經用出奇眼光望住我，
之後波棍手好似最大反應，手心包住j頭轉睇得出佢頂唔順呀，
繼續加入毛巾手，佢又叫又痺，係咁縮， 之後係咁叫我唔好，
話：做咩呀、話做咩呀你（我已經好開心）
自問我之前完全唔識技巧，
仲會整痛c6果種,所以當時勁開心，想第一次手爆佢，之後佢唔肯，話唔想射到周圍係，忍唔住都係要入，
我以為佢會好快出丁丁，其實我已好濕，
可能因為見佢咁high啦，我同佢都覺我濕過平時，
點知佢入入下喺出面磨，我竟然噴水，係我人生第一次，我仲低B以為係c6射左,係咁話好暖呀，
佢話，係你ga....當時我既驚又喜，
估唔到係咁ge結果，冇耐就完成左今次，
希望做到真正分享！！但我未有蝴蝶手、螞蟻上樹、唇情今晚夜、十指緊扣..好想再升level呀！祝大家（性）生活愉快！

兩個男人互射要打咁大篇野出黎?